22/7(ナナブンノニジュウニ) 集中討論(3) 22/7 音楽の時間仲未出★事前登録者数5万人突破

《22/7》（ナナブンノニジュウニ）是由秋元康與ANIPLEX、索尼音樂聯手組成綜合企劃的虛擬偶像，並有動畫等衍生作品

公式簡稱「ナナニジ」

簡介

2016年10月17日，AKB48等企劃的綜合製作人秋元康宣布發表虛擬偶像企劃。成員由8人組成，角色設計由動畫界的創作者擔當。

偶像團體的名稱源於圓周率的“約率”22/7。團體的概念是，“從0中產生1的時候，對不存在的事物、尚未見到的事物的相信之力是必要的。22/7是想象的象徵。究竟是有着怎樣的含義呢？答案就在未來”。

from萌娘百科

角色原設:

堀口版:

現實組合:

除左宣傳相未揾到齊人版

官PAGE:
動畫PAGE:

22/7 OFFICIAL YouTube CHANNEL:

入面有堀口操刀既神角色PV-22/7 「あの日の彼女たち」

FANCLUB

俾錢先,每月幾十蚊,多幕後相睇,抽下成員相簽,先行抽飛都係果D

節目/Schedule

動畫

STAFF
綜合制作人：秋元康
角色設計原案：監督、岸田梅爾、QP:flapper（小原トメ太 さくら小春）、黑星紅白、小山廣和（TYPE-MOON）、田中將賀、細居美惠子、堀口悠紀子、深崎暮人、渡邊明夫
角色·故事原案：宮島禮吏
角色設計：堀口悠紀子
監督：阿保孝雄
系列構成：宮島禮吏、永井千晶
動畫角色設計、總作畫監督：まじろ
總作畫監督：田村裏美、高田晃
道具設計：山本真夕子
助監督：高橋五月
美術監督：岡本穗高（KUSANAGI）
美術設定：綱頭瑛子（KUSANAGI）
色彩設定：中野尚美
攝影監督：村上優作
CG監督：吉田裕行（白組）、工藤菜央
編輯：須藤瞳
音響監督：藤田亞紀子
音樂：中山真鬥
制作：A-1 Pictures
制作：ANIME 22/7

第13集 Extra Episode 製作決定(叫你買BD6卷)

綜藝

22/7計算中

主持:三四郎
唔係由真人上場.而係扮演角色上場
Season2星期六夜晚10點鐘(HK) TOKYO MX1

生放送

未來預想圖

主持:岩井勇氣
主要回顧動畫同針對聲優方面

9月22日有出張版

ナナニジROOM

主持:天津向
主要講現實活動同有逼害環節

由每月定期變左而家不定期(冇活動)

RADIO

22/7 割り切れないラジオ＋

有畫面睇，每個月一位成員做主持同每集有成員做嘉賓
四月主持:涼花萌

因疫情問題已停錄，會改做播舊radio

想睇曬以上既片字幕版又唔介意殘體既

其他

漫畫

22/7+α

免費!!!!!!! 必睇!!!!!!!

講動畫入面冇講既小故事,已完,出左兩本單行本

手機驚

22/7 音楽の時間

春季出同有好多COVER歌(SONY)

目標22.7萬事前登陸但而家先35萬幾

快D登陸同叫FD登陸,而家更新左驚入面角色自我介紹,但限左IP

買買買同Event

BD/DVD

公布左既1,2卷封面

各種發售EVENT抽同FULL VER.角色歌

CD

5th Single ムズイ
買齊三隻,唔講咁多

動畫special event

想去就買BD抽啦 (開得成的話)

22/7 1st Tour 〜ムズイ〜

延期曬,唔好提

特備節目

ナナニジZOOM

Youtube直播成員用ZOOM傾計

成員介紹

天城サリー
角色:藤間櫻

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

海乃るり
角色:戶田純

Twitter:
官方介紹:

河瀬詩
角色:齋藤妮可露(斎藤 ニコル)

Twitter:
官方介紹:

倉岡水巴
角色:河野都

Twitter:
官方介紹:

西條和
角色:瀧川美羽(滝川 みう)

官方Blog:
官方介紹:

白沢かなえ
角色:丸山茜

Instagram:
官方介紹:

涼花萌
角色:神木御神(神木 みかみ)

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

高辻麗
角色:東條悠希

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

武田愛奈
角色:柊蕾(柊 つぼみ)

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

帆風千春
角色:佐藤麗華

Twitter:
官方介紹:

宮瀬玲奈
角色:立川絢香

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

已畢業成員
花川芽衣

官方Blog:

留名

牙妹深夜先黎發癲

新po留名

懷疑妹妹仔有追sr

なっち講果枝士多啤梨牛奶？
Block咗佢

愈睇愈覺得阿詩幾Cute

係
鐘意22/7既好女仔都block?

點解moe同神木幅相可以咁match

仲可以跟埋直田姬奈一齊去睇女 又可以入樂屋

三方勢力

好在M唔咁識串我仲未中

我激反進藤 不了

佢盲反

本身都麻麻，但見佢推22/7，支持了，觀望中

M團我都不了
不過睇直田姬奈有得睇牙妹 支持

元保育士声優2人

nagomin

終於開bd

本相集真係和推必買

突然間阿和有咁多福利派
又twitter 又tiktok

反了

未到手

櫻係咪準備又包尾

我詩唔好亂咁信

好撚9，特登停一下

孝哥.jpg

啱啱把聲以為詩黎

但聽聽下真係覺得似詩多過牙妹

咁又一星期

今集講健康點估到今時今日疫情會咁真係準都幾驚

都唔知計算中仲有幾多貨仔，2月到開始錄的話

邊洗咁耐...你係邊到買-.-
之前amazon有免運直送香港

遲落單

重睇完都應該幾肯定玩過山車果個係詩黎

果種感覺就好似白澤去鬼屋尖叫咁好撚新奇

中之人新加入必經之路，冇記錯詩好似唔擅長都要焗玩

相集好靚，想買了
但係唔知聽邊個講日本好似限制，定唔知直頭停咗運野去某D國家

無計 本身都覺得呢兩集好悶 突然有外景睇仲要係詩即刻想快啲到下星期
哪怕只係幾十秒都好 都滿足

本相集比我想像中厚少少

Amazon應該冇事？最多咪月尾/下月頭直送到

請珍惜剩餘已錄影集數

我上個月聽D係日本網購口罩嘅巴打講
咁應該得某D商品限制、Delay or 停運

直運應該未停
前幾日先買咗2隻ringfit直寄香港

諗起佢玩鬼屋嗰集

阿詩睡相咁差莫名可愛

LM雖然都開唔成應該

LM

我覺得會公布左班尖個堆先

就算22/7有都係空歡喜咩第一次都收曬皮

佛誕都未有得玩

阿詩

北京trip啲髮型好正

課金仲要將自己啲罪證放上網

又可以等第三彈嘉賓了

星期五同六個list幾吸引

airblue

星期五六日都岩

呢個同D4DJ都有，22/7冇的話真係唔知sony想點

想去

硬係覺得就算有份都會分去day3,
對比1，2真係弱左d

冇買bd抽唔到

第一日

有教主，藍井

不過睇睇下 anisama上一個星期就已經係班尖8th
唔知仲會唔會有呢
期待下牙妹同家姐同一日

Day1咪得，如果有真係想認真諗諗去開到的話

如果有機會同台 即刻支持

最尾歡樂今宵都算係

夠了 再借d依泊埋一齊

真係成事先算啦

首先要有份出場-》撞正同一日list->真係冇事asl 到時開到

突然唔習慣冇sr既日子

悶到爆

問題係佢哋日日都係屋企想搵話題都難

開sr你問我答仲好

其實想佢再開zoom,有其他人一齊講下冇咁悶

sally

好有居心

俾班毒撚睇蝕哂

要振奮fans

想加入天城人了

肉酸到

あかね暫時d卡圖都係角色崩壞向

Fc多左各成員拍既greeting片睇

第二彈最終回，係唔係姐係就嚟有得玩

應該未，呢個時期出幾尷下

我覺得會轉出實機畫面/歌試聽片

Bd2發售延到5月27

有咩尷尬

人氣唔上唔落，登陸數停左好耐，又冇得做下生放同其他野再推下

二黎game 營運果邊又唔知有冇受疫情影響

當然其實我都想佢快出

聽日係詩跳未來

唔上唔落咪要出game谷谷佢

隔離初音隻game都推遲左
我覺得有影響

而家每日都有短片同相update都算係咁

有詩打鼓片睇

阿詩好型

我詩故我在

詩個簽名又update咗

Tiktok 輪流跳舞係咪跟五十音順
係的話應該就快到阿和

五十音你點諗出黎

初音隻手機驚畫面靚到

有整開3d模組 其實還好
不過平時用家用機既畫面擺落手機
驚疾機好過

屌 有得玩未

幾隻音驚都未出 好悶

只係貼推既

C位（誤）負1

好正

塊面好大

呢樣就唔洗講吧只可以正面睇用頭髮修飾

有冇人一樣開始睇五單件衫睇到悶雖然暫時都已經冇咩機會睇

依一方面家姐靚女d 冇咁大面

屌你老母

除定褲等5點睇詩跳有未來

阿妹follow數突破20000

個filter

一路望一路笑

詩落d filter 真係一時時

我注意力全程去左個唇色到

一時就p到好白

就係白果d先靚，一玩其他就出事

Btw詩琴日段片chok聲講笑到我

我老婆千春攬住二奶 正到

樓上肉酸狗

你地好核突

可唔可以專一少少

聽日到阿和啦
之前首Turing Love我日日Loop，又有新片睇了

9估 睇吓後日係咪 Kanaeru 先

阿和 / Miumiu 單推人留名

得我咁專三

好彩我專二

言いたいことがあるんだよ やっぱりみんなかわいいよ

千春我老婆

我專十一

我單推

打撚死你

我22/7單推

汗

咁撚多DD

咩地方都單推一個好女仔

都冇野睇咪9up下

呢個時間開ig live(得聲）點聽

今晚7:00 千春sr

8:30到家姐班尖live

家姐呢排可能要成日試菜

學家姐整返個煮飯節目

等買今期

下期係ruri贏左投票影solo,但疫情影響冇得影住

和條片各方面黎講都暫時最好睇

聽日到我推

到我千春bb sr

阿和跳舞果陣同平時完全兩個人嚟
有一種好特別嘅氣質，係其他22/7嘅女仔無
無錯就係仙氣
睇第二次果陣我全程都望實佢隻腳仔

認真mode跳

好似月巴左

食玩訓

講完乙女驚未

唔係邊有野講，講料理係主菜

Sally正撚到

痴左線

對住個飯傻笑可愛到

真係有料理比賽就好睇了

見到個餸量明了

對比起大橋彩香 還好啦

Hego係已經放棄左減咁款

錢都係俾番aniplex

我係天城人呀屌

パンパンパンパン顔パンパン
大橋彩香の顔パンパン
ダイエット リバウンド

快d找唱k數

幾時同家姐合唱

自己兩邊同時聽啦

死線戰士阿妹

其實阿妹手勢都幾好唔計d茄汁既話

Perfect woman

美來ching個fes無懸念咁取消

好彩冇抽到
唔係又一場歡喜一場空

諗起都灰
5月黎緊場班尖又取消
5月尾埃媽ML又取消
Columbia又取消

都唔知幾時再抽event好
想去握牙妹手仔都唔敢抽

個人問題我好憎食茄汁，見到佢碟野不了

好在tour係延期唔係取消，但都唔知幾時，其他發售event 都取消在望

最快既咪望下asl,但都危啦

我8月尾果場班尖都危

就憑全卷特係11人就值得買了

aniplex 買左第一卷了

我都多手比左錢抽哂3日

原本預8月尾8成飛到
而家得返3-4成信心

我9月尾都驚

2月中到依家退咗5套機票 心很累

我都4張

愛美動森隻野同千春隻野 個樣一樣

退完機票仲要退埋啲飛 諗起都頭痛

未飛過

有 不過你去食風啫

講分半鐘廢話先唱廿秒

笑撚死
想知佢係咪咁富婆買Gibson 定係買Epiphone
btw mafumafu 同 my first story 好野嚟，Sally 識貨

無聽錯係呢首

唔講廢話仲係sally?

係Twitter望到

繼續等

隻BD終於到 本photo book好正
然後拿拿聲換埋個相架

牙妹唔笑個樣
同愛美真係餅印咁

聽晚8點

揀唔到放邊個好最後放番みう

我都係放type B果張相落相架

我個BD到咗好幾日都未有時間砌個相架
今晚砌

今晚有玲奈

9:00 玲奈SR

Uptoboy玲奈d相靚到但太少唔夠

書訪談只係將sr講過既野書面講一次，上期かなえる都係

原來なっち黎

今季做左被逼害角色

如願以償有外景出

我就係知暫時黑到咩咁,咩PLAN都停曬人又休息

老婆生快

Sally happy birthday!

Sally 生日快樂

Aina係報紙到砌

話說手機驚line登陸原來有成30幾萬

Tag相田講生日係咩玩法

十萬人

なっち拍哂成段副歌位

如果跟line個數就爆左登陸數啦，睇個款似開game前遂步講，臨開先話過22.7萬

補圖

眼差隻舞真係好正

C位玲奈

我係比呢隻舞既なっち 搞到我加推

Aina我最有印象反而係僕らの環境首歌風格都夾,型

環境本身覺得麻麻 係隻舞加哂分

咁有得玩未

等到慢慢公布過22.7萬咪開，應該

唔好咁
就算真係有得玩，都唔代表即刻開得波
我地獄黑仔王刷首抽起碼刷兩、三日

なっち真係好好

建議直接等一兩日買首抽ac

好女仔

自己老婆自己刷

差不多開波

一邊睇緊Ayasa一邊等sally

無聽錯 Sally 廢青咗3星期，試過瞓咗成日

聽過sr都冇咩意外，都係講類似野

HEGO有邊日係唔食野

咁人日日都要食既佢應該係易月巴體質

想玩動森了

我無橙
想試吓留ID，睇吓佢係咪真係ADD

擺明講笑啦 點可以

咁多人玩 邊到我地

Joke

狡猾嘅女人，欺騙毒撚感情

有sr未

妹妹仔食熱狗

愛美

笑,講聲優idol幾時輪到22/7

神推22/7登上武道館我就死而無憾

又想借D依約伊藤美來上佢屋企

Tour d細場賣爆都偷笑了暫時

係miku自己想送入虎口先

好想睇佢地3個係屋企

阿妹會做阿四

わーすた

虹コン

得他羊應佢

呢個老相好

又冇野睇

跪求今晚突發出手機驚

信不信由你

聽日就yuki生日

阿詩followers 咁快過萬

好想睇live

咩live 先

咩都好啦

買住fes miku通販止渴先lo影得幾靚

Miku連個人live bd同cd都delay埋
仲悶

幾時出

仲有牆。懷疑第二季就係做game故仔了，game駁tv後續

但twitter4萬follow都未有
會有接近40萬人line登錄咗？

唔好問了，再問就冇22.7萬唔開服架啦

用左單位 多左個0姐 唔好咁執著

反而諗緊偏向idol/三次元果批fans會唔會泵水落game,始終都係虛無野

如果以我經驗
3次元個批 會dum錢落去自己推 推到去排行榜榜首
不過依隻音game黎 冇d咁既野

尤其個隻欅奇蹟
個個成員都獨立一個榜

就係擔心呢樣，本身都唔係多人玩，如果忠粉都唔科水的話真係等吸d新課長玩

自問自己都係寧願去event 見下真人少課金果批人

憑空計
當一井9萬yen
9萬yen唔計機票住宿 隨時夠去兩場event有突
我就寧願睇真人啦
自問班尖個邊都唔課金

尤其呢團係肯買多啲就一定有得見耐啲

仲要有得握手仔
點解要課手機驚

衰d講因為唔係聲優扮idol,係idol扮聲優

行idol路線呢條路就自己揀既，聲優搞個手渡會fans 都開心死9沖，仲握手呢d直情係遙不可及

我又要比會費又要抽位
睇miku先坐第二行
仲要冇交流咁
睇愛美又係 不過愛美有d event可以近少少

牙妹唔同啦 睇之餘 仲要有得握手

所以我有時都諗本身真係想做聲優果幾個（sally,阿妹，ruri,水巴）會點諗雖然係去其他選拔收曬皮得22/7收

去握手近過你抽咩神席

究竟牙妹 係著黎著去都依件
定錄左好耐

試玩片都出應該差唔多了，等cover試玩片

試玩easy 睇得好辛苦

果時生放送玩normal 定hard我都已經睇到好似全部變左班尖上一級

唔洗等到佛誕先有得玩

唔記得了

千春偷用家姐做YOUTUBER D野錄動森片

家姐的不能叫偷

生日快樂
等睇牙妹準備發癲

Urara

希望5點有cover歌試玩片

唔係COVER 不過

個hard笑撚左出聲

玲奈條片d特效我想睇下人者

睇睇下個界面有少少柒

都唔係小小咁簡單

愛cover一切，有cover聽我就夠了

希望會有櫸

Sony,肥秋既任用唔嬲

想聽silent majority 同 eccentric

有都唔錯 不協和音

隻垃圾game 叮叮聲做乜鳩

應該有得轉（我估）

Ruri今集真係呃人工，笑左一聲就人工已袋

Fate既歌已經夠我玩了

欅坂歌最鐘意黑羊
btw 估唔到呢到有欅飯

唔係飯 不過跟朋友去過睇live

人地介面有特色好多

好好多

22/7，班尖，初音，ll all star(雖然嚴格上黎講唔係），4隻到時點玩

我仲有埃媽

on9先玩all star

你仲on9啦
玩sif

為左虹團先玩all star仲on9（我）

阿妹又貨仔仔？明明免費十抽到冇咩石

課班尖家姐咪唔嘈

其實果隻係咩驚黎？

守澤千秋（日語：守沢 千秋；羅馬字：Morisawa Chiaki）是由樂元素遊戲公司所製作的《偶像夢幻祭》系列遊戲及其衍生作品的登場角色。

發覺阿妹姬友配m唔識串配得幾好

其實唔存在偏見既話
M團成隊都唔差

指d人 唔係唱成點

其實我幾鐘意m唔識串人設。mika素人配音黎講算係咁，但ayasa真係要多少少時間熟悉下點配

音樂時間上架日，就在今天！！

就算出都會出預告先啦

點知今日出
驚唔驚
喜唔喜呀!!!

Sally再自己一個毒落去會顛，就走去搞鳩表妹
笑咗

好過自己一個真係驚佢出事

but唔係表妹，係老公銀時

再睇返22/7
成個界面都唔太ok
個combo數擺係上面正中
阻撚住睇

呢d有心後搞都冇問題既

歌屌打咪得

等五點cover歌唔該

聽nhk 班尖個電台
唔知有冇機會有姬奈聽
JK phone in緊

五點直頭上架
我決定日日燈到出為止

快手出 好悶 呢排走咗去做p

發覺呢排開始睇m團人，出事

係Bang dream po見到好多呢到嘅巴打

冇我份

依到環境唔錯
咩都講得 雖然班尖係因為牙妹係到先講

我係由睇
BGD伊藤美來>IM@S伊藤美來>IM@S愛美>BGD愛美>22/7千春
所以周圍睇見到我 好似係

因為呢到講野既10隻？5隻手指講得曬，得我呢d小薯出多兩句聲淨講22/7邊有咁多野講，沉左post了

話說呢有冇人有買幅畫，今日純果幅都出左

M團都睇睇壞眼呀

利申西尾妹妹正到

新人物解鎖

冇 舊人

？？

我激反M團

但幅圖係d4dj

咪又係果堆人

冇事做係咁開job俾自己d女做，aniplex肯空降下配音未

結果係二單，仲要原mv

D4dj都唔係得班尖既

隻驚聽日一定出

啊媽呢 西尾 我

睇貢多人 點跟
巨巨

其實都係三個姐 依到個個dd都推得多過我啦

呢到好多巨

左二我

二次受付先訂
冇咁快

有玩GBF 好女仔
好女仔就要支持

左二未見過

M團最靚女係佢我覺得

Ayasa

試過為咗睇佢啲dj場
一個毒撚去啲通宵dj場

回頭是岸呀

阿妹IG條片
終於痴左牆紙

聽唱歌多過bass

條片BASS細聲到聽唔到

為Ayasa同妹妹仔

佢找唱k數未

買左邊個？A3?

純
A5咋我窮撚

簽名用？

yes

我訂左ayakaニコル個幅畫訂唔落手唔太鍾意田村畫風

可能拎bd去簽，封面正的話

暫時諗到呢4樣野可以簽
畫
walkman
名刺
KB

最簡單生寫

生寫

仲有時間諗補唔補飛

竟然

你竟然邊樣

無買ニコル

真係買唔落手，同價補多飛簽名仲好

呢種面我都會買硬，太大對比

好想飛

幾qq

簽落自己部電話

ruri應該睇緊

下次見到佢個時同佢講我有去現場先

識講日文

呢到我認日文第二廢應該冇人敢認第一

每天看你們對話，我都好羨慕。你們長得又好看，又有錢，四處出國玩，朋友也多，又懂日語，整天討論一些好像很厲害的東西。隨便拿個東西都頂我幾個月的生活費，我讀書少，又是鄉下來的，沒見過多少世面，所以我只能默默的看著你們聊，時不時插個話，有時間自己亂講，這樣好像可以假裝和你們很熟。

到依家50音淨係識頭5個

呢排なっち日日放相

做左puzzle之鬼

聽隔離登D會然講M團進藤好大波，我走去睇佢D片證實吓
家陣D日本妹發育咁好嘅喂

我最初留意miku嘅原因係因為有人話佢係乃木坂生田絵梨花激似

聽日開始卡圖第3彈

演出服/idol衫

真 • 等到佛誕都未有得玩

即係覺醒？

睇個款就係,估公佈1-5單衫先,但最好係原創衫

ナナニジROOM～enjoy stay home～
聽晚7:30

屌拿星 快D出仲好LA
仲慢慢公布D圖

隔離d音驚都未出/挺期，冇計吧，有野睇下好過冇

7月個啲都中止緊

今次冇鎖 IP?

入到去SET提醒應該冇鎖

官tweet講到有諗過點做咁，放心了唔洗9吹足坐全場

最好搵返個主持啦

照節目名ナナニジROOM就天津向做開既，但又唔見向有retweet or官方有講

但有準備台本的話千春同sally hold場都夠

聽晚含淚出街睇

Enjoy stay home

約咗人交收順便食飯

聽晚去食Jolibee搵なっち了

你真係推？咁衰把口

唔知邊個開口叫先 我自己推有咩所謂
我反而接受唔到瀨詩 你懂的
就咁叫詩咪幾好

瀨詩
邊個咁衰

算啦 有巴打唔鍾意我拎黎開玩笑 叫返正常名算

現充

放返亞美相出去

前島亞美fans

去過一兩場event咁 自從10月1單野就唔想推

咩事想知

中華人民共和國60週年快樂

班尖同班關係者搵奶大陸搵銀呢d就梗，唔使太介懷

用微博我覺得OK
生日快樂不了

真 就等於數字玩tiktok我都仲接受到

中國基數大，點都留住/氹下中國fans

得佢一個生日快樂個下先好笑

點都唔係奶到雪雪聲

係我地香港角度睇咪奶，佢角度咪純粹只係講一句就比班友打下飛機

證明佢幾有中國心

真係只可以怪唔啱時間 不過無呢單野可能我都唔會係呢個post出現

Dd本性點都會注意到22/7,應該就算冇呢單野你都會

突然醒起唔知阿妹知唔知fgo送5星

要玩溝仔GAME 好忙

笑左出聲，明既會明

咩都唔比課 淨係比課班尖!

所以上次課仔仔去買卡了

我多數年半轉一次推 每次都係因為有原因而轉推

今次應該唔使年半了

收聲啦

22/7 D生寫貴唔貴 ？
好耐好耐之前玩過AKB，玩玩吓發覺太貴了玩唔起

舊既唔貴，但而家咪加價lo

fgo佛心驚呀 終於有tamamo用了
阿妹表示D 5星齊晒，拎嚟升寶具

係唔係要抽 ？
姐係一袋仔隨機三、四張生寫，一個member會有四張唔同pose
每人限購一、兩袋，你要齊set唯有同人買 or 交換
類似呢D嘅仆街野

說好的GW復刻活動仲未見影

記得之前阿妹抽中師匠特登去小山到留言

呢d做goods買咪係咁樣抽，駿河屋係中古直接買，見過かなえる，詩 一套tour生寫3000尾yen到

手機驚有D卡特訓後嘅相睇了
竟然唔係single打歌服

2月尾果次去kbook果棟野睇 舊相都係3-500羊一張
係めいめい果啲先千幾羊

補圖

一睇就知係三星但唔似聲優idol咁，應該冇咩機會見真人着

single / album 呢D固之然要抽
月別、Live / tour 呢D就算唔洗抽都每季每月定期俾錢
計埋計埋玩生寫都唔少錢

冇計 推idol嘅命運

5月尾先出

而家環境其實都合理，起碼有個期出左先

繼續慢慢等 當年等AS都等咗咁耐

講起AS就登我虹團慘，陪隻驚等左成年

但隻驚又幾佛心

我玩咗一星期都無就無玩

Sally專打官方面

阿妹!!!

想買了

G持

3卷

應該就係底面唔同no色同透明套兩邊唔同人

如果想display bd封面咪要買多套先得，之後果d都係

笑，更加直接
本寫真

有排等

今次詩唔用filter咪好

loop

聽佢咁講ios應該無鎖區
唔知係唔係因為咁要等審核等耐少少，定係真係未整好
無鎖區都係件好事

今次冇鎖區希望起碼過萬人睇

阿詩又唔用背景

班友生理時鐘亂晒

阿和講野了

有事前準備

唔睇畫面就咁聽 依枝MIC千春把聲 好似家姐

阿和瘋狂玩個飯碗

今次效果不錯，叫d野睇

整布丁比我食梗係要些牙

真

kanaeru大脾

而家番左實家果d有優勢

sally屋企咁多鳩野

題目鬧鐘 かなえる拎住個搖控?

人都......

和出題唔錯,未必個個有

眼鏡

Timer ? 鳩估開到勁大聲，夠鐘會自動著電視
我都聽唔明

又想買了

覺得詩同玲奈心諗邊有呢d9野

拎食得果D雞出嚟

Aina屈屋企人

詩咩都冇 哭哭

清幾時買埋D女裝返屋企

survival 罐 → 鯖缶

不正 queen

寵阿和寵到咁高分

綜藝定番

得玲奈做埋宣傳，好女仔

買哂全套黎cosplay

十卜清

Cos住全event

係咪BB彈?

真係好多鳩野

like & retweet

不正クイーン

聽日到葉問一打六

詩應該會砌低果個葉問學上次咁

其實我都係想睇あかね柒

拍枱.gif

原來sally粒蕃茄仔真係最有價值

sally又話好耐冇同真人講野
但佢同表妹/堂妹條片

都係早一兩日者

又飛行系

玲奈薯片都預同かなえる兩份分

萌當かなえる鬧鐘
同笑ruri適合小學生書包都好正
出眼鏡呢題真係高質 可惜有三個無

一個願做媽，一個願做女

點解家姐120抽抽齊 我200抽空氣

有課金point

不錯,但都係似3星

大脾
三星都好靚

白澤我婆了

想買牙妹件衛衣

買未

可以睇衫認ching

有錢真好

有沒有超連結 找不到

不用找
冇貨

好多痴線佬

帆風人都係一樣咁諗

隻企鵝好似都係冇貨
所以可以慳返啖氣

Ruri我青梅

同埋你班仆街又想睇我婆柒

屌哂你地

係かなえる面前講煮飯真係隨時被串

薄朱天婦羅

我決定由家姐個邊入手
總有機會中

女裝大佬？

港一

唔計連身同裙 愛美都好多T同衛衣 好似係

家姐大把goods買吧

Sally同相田又係到互撚

Sally份人好有趣

M團有野睇

成7k人睇，妹妹仔雙馬尾

肯定唔係因為識阿妹既關係？

食緊飯冇聽到 講咩黎

有來信問其他班尖cast入面最印象深刻既係邊個，姬友話係愛美

西尾BB

最記得係佢有把diend槍

有w d usb
Miku新朋友

班尖同22/7同台指日可待

真心覺得最有希望實現就係bsl

不過攪唔攪得成係問題
仲諗緊買唔買隻bd抽好

咁asl搞到梗係最有機啦
其實我講緊b站個dd live,等疫情過後

以為你打錯
有機會同時睇哂兩個就開心了

等tour補場算9月又有野有機會去，冇米

我係反正要清假
Asl前一星期又班尖3day
唔差在留多一星期 不過驚取消哂 麻煩

煩退錢係真我都唔敢抽227動畫event 住

仲未研究5月尾埃媽兩場live退錢點攪

睇拉打嘅女仔都係好女仔

要貼就貼22/7吧

等香港睇

用咗信用卡抽
退錢直接退返入卡

新衫第一集

有點柒

呢d專題唔係冇留意開真係唔識

料理正常人都可以撞下

識玩咪呢d

笑撚死 詩一下收佢皮

頭4題幾專到最尾都會俾簡單頭題反殺，太難玩了

仲以為咁順利

最尾明放俾人斷技,做莊果個又要鬥快搶,但一答錯就俾人慢慢諗

つぼ今個星期都係比人被害

逼

被小宮斷但車呢d小宮呢識少少唔奇，如果全女成員就可能贏啦

不過今集係好笑 好睇過上兩集勁多

占卜純粹聽條友神棍等睇真外景

夜晚先黎...

好想合埋眼禁落去

好似趕唔切寄返香港抽TIM

原來bd抽選完埋了 唔洗去了

原來北海道人真係未見過

瞓醒覺望到詩發生咗件咁既事

Call 蕾哥幫手打走佢
蕾哥計算中見到蚰蜒無驚過

有少少4星feel

依家入會抽咪得

佢去咗買甲由屋同殺蟲水

差d唔記得7點阿妹同姬友ig live

要同時睇 我仲要睇MIKU

佢出場先睇咪得

有CAM睇 唔係淨係得LIVE睇

好忙 牙妹開了

又係呢件假制服

呢首係音驚入面打到想嘔

我仲堅持緊睇阿妹IG,冇離post題先(冇聽)

仆街個位真係好易認

自貼OK?
返正都係UO個幾個

得罪講句，HHW原創歌無首識欣賞

但人氣頭三

去左轉班尖post仲靜

個邊大家都好激進

果邊好似反R團 ?

都係大佬

反果D都係R團古參,好似係

個邊反齊哂啦
不過反得越勁個d
越推得勁

唔係擦鞋，原創歌 22/7 好聽好多
覺得HHW人氣高 唔多唔少係Miku
曲風係特別，只係唔啱自己口味姐

我初初都反M團，好多自己鐘意嘅Cover都俾晒M團
又唱得唔好聽
但最近發現M團D妹妹都幾可愛 . . .

反R++

係咪錯覺 ? 三澤姬好似無乜點彈過支結他

因為真係無彈

咁認真?但班尖都算係救番起三澤

澄空學園第二季等到2046都未有得睇

要講我覺得HHW人氣高個陣
MIKU都未紅
唔係配完39有幾多人識佢
雖然MIKU係埃媽個邊都好多FANS

澄空學園未執咩?

真,第一次投票人氣已經好高

同埋要比拎22/7同HHW比 係唔同類型黎
22/7 D歌既比較對象係4846個D

唔好比了,同兩範邊隊比22/7都輸咁制

不過老老豆豆 MIKU唱歌就算係咪KOKORO版
你問我 我都係覺得係正常人都唔識欣賞

得shocking blue岩我聽

唔睇了,番黎主題

聽晚7點千春SR,好勤力

我以為 Pyxis 果時已經有一堆忠實Fans，會吸到Fans過HHW
記得moe出寫真，好似有男聲優係moe twitter話一定會買

找數未
聽晚仲未到家姐場LIVE 趁早開左SR先

川原礫好似仲寫緊
SAO就有得繼續動畫化，家畜就無晒聲氣

你啱。22/7同HHW的確唔同類型，D歌好難比較
但係Bang dream咁多隊嘅原創歌，我覺得好聽嘅都唔多
但Cover歌好多都好神，同埋睇得出有細心咁分俾唔同隊伍嘅Vocal唱

係咪得B站可以睇返D LIVE

咩live先?我覺得實有人錄

我想睇返aina、moe、urara佢地三個公佈角色果場event
計算中出過一幕，但想睇完整版唔知B站有無

果場計算中special event黎，何況計算中都冇出碟，影像係得果集精華咁多

22/7個D

真係有放俾公開睇果d實有

明和點解鐘意聽ASMR了

聽咗幾年asmr
而家聽而家冇咩感覺

聽普通果d聽得多真係會適應左，有聲優講野又唔同

都唔止聽普通個啲了

會員抽ASL開VPN都抽唔到既

每日都等11點卡圖

竟然係卡VPN個關唔係卡係信用卡個到

Afterg.........三星背景都係kb?

背景好靚 三星卡圖都好高水準

On9 佢開vpn都check到唔係國內用
痴撚線 卡信用卡都仲有得救

個網公廁日本IP都上到喎
唔洗用咩"本土IP"

申請係 抽選個下先要

班尖radio都開左抖音

Sally個頭

不了

真既話事務所會ng吧雖然仲有排自肅

真
唔覺得事務所會畀

今日終於唔係果兩件今日好似靚左

佢屋企居然有白色衫

大把衫

講ll都唔講班尖

可能好想講唔比講姐

講下笑者避講就梗

講左了（姬友）

眼袋好大 化妝化得衰定係通頂黎

down咗落黎慢慢睇

白x白

本身見到Sally已經有少少想笑
家陣佢個頭笑到我氣咳

鷲崎都有留意

要紅了

件白色好熟口面

呢到啲手足好唔專一

你有自知之明就好

閃狗出返去啦

老婆

有冇人真係有睇海豚show直播

岩呀

今日到ppp?

係

一開場愛美好似話叫埋妹妹一齊睇
唔知有冇聽錯

笑左邊有得佢唔睇

Ppp d曲風做副評論好唔夾hi唔起

睇佢地發癲
不過好過roselia既 直播一齊睇黎計

咁多cover估唔到

得依兩首

一陣愛美首solo d鏡頭世界級

Ppp d歌真係唔係我果範

Bof仲要無插電版

希望有一日聽到阿妹唔插電+唱

4萬人睇 可唔可分d比牙妹

希望227有機會開個手機驚event,主打solo cover同一兩首自己團體歌，又有game衫着，ff

一定會有呢一日

變咗班尖討論區

ayaka

班尖 DD討論區

得我清泉

22/7都冇野講

22/7 手足最專一

家姐都走真人偶像路線了真人MV

係呢班DD污泥面前
我的專一簡直係清泉

笑死人咩班狗閃狗

你

專一少少

覺得呢件衫幾蝦人着

收島風你少狗

專一少少建議你改名

我淨係睇三個 好專一了

冇左驚喜

WHY

#772

應該呢幾日會22.7萬，想知有乜神秘野
最好有SSR卷送

多數咪必中3/4星卷送10抽以上既除左呢樣諗唔到了

舊圖再post,請珍惜天音好女仔

差d以為自己冇開聲

D4DJ

次次都要開到最大聲
但係講野聲線又正常

聽晚7:30又有ナナニジ room

聽晚買左拉打飛屌

完全冇任何先兆

前一日公佈我真係但應該好似上次咁有留底既希望

有22/7 fd

up下啲正嘢

公平咩？

Aimi

有FD

又巨巨

啊我死了

得我無朋友

我都冇朋友

岩先發現AIMI仲係用緊依個手機殼

友達におすすめされてから半年ぐらい経ってました…(´>∀<｀)ゝごめんっ☆
進藤も皆さんにおすすめしたいアニメがいっぱいあるのです…が！
その中でも4作品だけおすすめします！！
「AKB0048」「クズの本懐」「マクロスΔ」「ハッピーシュガーライフ」

です♡
StayHome期間に是非見てみてください

AKB0048

我第一眼見到delta,條女靠害

有冇人有去和個blog條tweet到問問題

諗唔到問乜

諗緊簽名補唔補飛好

買3 4隻 到疫情真係搞掂 確定去到再補

都岩，飛到既話現場補都冇所謂

現場有得補咩？

賣唔曬咪又有lo可能現場比佢哋釣一釣即刻加碼啦

天音ig咁快三萬fo,22/7每個都仲係得幾k人,sally最多都係2萬幾

點比

提返 今晚730

我要等睇錄影

個個話補就補咁有錢

【事前登録者数22.7万人突破🎉】
こちらを記念して、22.7万人達成報酬の内容に加え、ゲーム主題歌など様々なゲーム最新情報をお伝えする「ナナニジROOM ~enjoy stay home~」の放送が5/15(金)21:30~に決定しました！MCに天津向さんをお招きしてお届けしますのでお楽しみに！

22.7m 勁到

唔知以後Room會唔會直接做埋遊戲生放果份

天津向

Game主題曲

唔知game主題曲會唔會當6單咁出

合理就係等有朝一日出cover碟

Sally 個頭變返正常

原來開始左
btw千春又著依件

今次個遊戲冇咁好
太少round好難分勝負

啱啱播完已經講定15號又有
真係好得閒

下星期可能有麗...

三個可能性
1. staff打漏
2. 麗復出
3. 唔講了

倉岡畢業?

唔係
明明麗都休養緊但係剩係寫水巴
所以麗一係復出一係就..

真係祈禱

Urara!!!

有冇人可以講下今晚直播有咩精彩位？

冇乜
我覺得得兩輪太少
呢種接龍大部分時間都係等

見到我かなえる住家look,眼鏡+短袖+淡妝

終於睇完,其實搵果兩分鐘其他成員都有吹住水唔怕冷場,但隻GAME真係難分勝負同成個流程淡過水

最記得係玲奈遮出左鏡既公仔
同到う 用可愛post話自己

等下星期講GAME同有向san

有麗我請呢到其中一個人食飯

請得，我唔信官方會犯咁既錯
想睇urara j悠希了，懷疑之前game果邊係咁出悠希圖就係鋪路復出

但前一日先公佈直播

的確打漏嘅機會好細
上個禮拜同第一次zoom都有寫明兩個都休養中

水巴畢業真係等他界

好期待會係咩look而家

冇事既，時候未到者

本來係擔心麗多啲
始終sally會成日提水巴
無事嘅

其實係urara少俾人近況，sally就次次live都實有人問佢水巴點urara我最近一次聽都係aina live先有人問近況，但aina moe呢兩個接觸多d既又開得少

脾脾脾

+++

下個POST角色圖換做GAME圖先

ruri大喜

俾人WFC

咁我唯有支持埋urara了

咁難為你

竟然有續作

如果有得配下角/路人應該都開心死,
之前上節目ruri答岩估歌仔(仲要係犬夜差), 旁白CV讀佢名,佢係twitter J左勁耐

希望R到job

留名多謝巴打

拍定手先

想問隻game 有冇鎖IP?
如果有鎖，要點先玩倒?

另一個問題係如果用本地yahoo email 預約隻game, 隻game 會唔會唔接受本地email address?

求大神解答

應該就冇鎖既，有鎖咪連vpn玩

預約就仲加是旦啦，有人預約佢都偷笑

Sor我答得好似冇答咁

睇Sally twitter，外國apple store都好似預約到

呢到我諗有一半係日本人
唔驚鎖IP呢樣野

準備睇詩開齋比人電

來了

保育士

詩真係啱哂既話 ニコル係計算中既印象就完全洗底

係咪想屈鼓

秒

笑死人咩

識小宮好過識字

詩把叫聲

好勁（唔知講緊咩）

豬隊友櫻

下集

下集煮飯仔

5/10 (月?官方) 19:00 千春SR

找唱k數了

呢啲打錯冇所謂
希望個公告唔係

等官方復出通知

好可愛

整合下先,差櫻同茜

佢啲SR都搞得幾密

jang

今日唔係應該係我櫻咩

做壓軸咪幾好

茜姐大到就嚟跌出嚟

有機會想食

件cake係赤坂 仲有個タルトフレーズ想試

官網入面件件都想試

但反而最想試係中本，見阿妹之前都有同姬友去

SONY出人了??感動世人

飛？

9月3-13公演,有D機其實...........

就係做呢個角

好做唔做 做武士道啲零件

而家舞台劇兩輪抽選都完左

買牛

新片

天城サリー（Clapping)
笑死

啲event改到去出年3月
留港勢(2020)

Key社新作A+有冇人空降落去,而家我咩都覺得有可能

官方又逼害sally

麻枝准啲原創動畫冇次掂

唔掂還唔掂（其實我又唔係覺得真係好差），但一定搶到眼球同關注度，有角配到實好

應該話比起佢啲原創game

而家呢個時代我真係寧願睇佢套原創好過睇咁多改遍

但佢寫劇本篇幅好長
做動畫劇本個時又唔識取捨
搞到兩套原創動畫都真係麻麻
你諗吓CL呢啲神作變咗做12集/24集嘅動畫會點

要睇下今次有冇人幫佢執下同俾意見？得12/3集真係冇得玩咁多支線野

兩套原創我都覺得有d角色係多餘

なっち其實都幾多花神野

唱ハム太郎咁Q大聲 較都較唔砌-.-

はいせーの

嚇到我字都打錯

點解可以咁好聽

買返本先

鬼頭OK

有miku 不過冇特典冇買到

仲有你個名

我對佢仲停留緊係加藤惠時期連fc都冇續了
雖然仲有關注下

某個雙推都冇續佢舊菜fc了

想做免費仔
買完電子書個啲share未

鷲崎健又有睇SR

千春推fc左

點解鬼頭BB可以咁靚女

Sally IG唔知想搞咩

係咪有暗示

人出名 推邊個見邊個都得

岩岩上官網睇仲係冇改到

佢可以一腳踢死你

Twitter見到有人話買隻公仔到時event 送去禮物箱

我

十一亞美都可以手刀打死人

快點打死我

終於追晒計算中S1

home office果陣好似用咗兩個禮拜煲晒

無得 Home office

Urara就係我今星期番工既動力

應該最後一張了

唔講唔知佢出緊live

收到風 7月18會改期/中止

邊到黎嘅風

合理，但如果有大野宣布就應該會改期,冇就收皮

話曬成員難得既動畫event

疫情問題？
香港呢邊疫情好似就完咁，日本果邊情況點？

百幾百幾咁加上去 好似係

東京都就每日中計人數都下降緊，雙位數

但就算零確診起碼都要多一陣時間穩定落黎先啦

町長都收皮唔搞啦

知我心意寫佢兩個甜到

家姐搵到高人幫佢買mic
牙妹以後係咪有新mic用靚聲唱歌

家姐仲係唔係靚聲

結果係用番垃圾耳機線

Capture card都拎左家姐既黎用
Mic ok既

小岩井屋企啲野貴撚到
一定係推佢落火坑

琴日個mic真係敗筆

純粹推一推

唔驚啦 家姐大把錢

jeng

集個氣先

琴晚執左update左少少新post頭了

笑死 報漏數

ruri 依家先起身？

佢同urara果時個radio好想聽播

集氣

準備好麗復出個時加推了

重覆左人

突然fans?

搵唔到同詩影既相

正路都無

其實都合作過，影5單相同新年和服，得なっちTwitter 到有兩個同場既片